
2012-01-14t14:01:00z
dunya
kur cumhurbaşkan rauf vefat sebebiyle ülke bayrak yarı  bayrak cu gün  yarı indir olarak  bakan kurul  bugün cumhurbaşkan derviş eroğlu başkan olağanüstü toplantı  toplantı başbakan irsen küçük  bakan yanında demoktar parti dp genel başkan serdar denktaş   toplantı ard düzenle bas toplantı konuş eroğlu bildiğ gibi kur cumhurbaşkan uzun süre   bir ara şifa  hepimizi  ama  gün ani bir rahat  akşam saat ebediyet intikal et hepimizi kıbrıs türk dünya türk matem içeri üzüntü  ama gerçek ol şu  cumhurbaşkan vefat  şekl  def işlem  bilgilen  bulun eroğlu ilk töre pazartesi gün yakın doğu üniversite hastane yap ifade  ver bilgi göre naaş daha sonra top araba  cumhurbaşkanlığ saray getir bura töre ard sal sabah  cenaze baş nöbet  selimiye  cenaze namaz ard def hazırlık başla gül  erdoğan cenaze tören  cumhurbaşkan abdullah gül başbakan recep tayyip cenaze töre dolayısıyla geleceğ belirt eroğlu başbakan yardım beşir atalay  dışiş bakan ahmet  töre katıl ifade  serdar denktaş  baba vefat ed bir oğl yan defned  oğul denktaş bugün aile konuşup bir kar ver sonra sayın başbakan  diye   yan eroğlu ru lider dimitris denktaş vefat   ara  eroğlu hristofyas  sabahleyin be arayarak serdar be  aile başsağlığı  serdar be ulaş  be   
